[緊急提問] 聽日七區開花 咁點樣遊擊

如題

Pish
除咗塗鴉之外，可以做乜

自推搵答案

再自推搵答案

有冇人答下

想幫下手

自推

push

Push

7區另外區

聽日先算啦

咁快講出嚟咪有時間準備囉

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

聽日應該好大比例是和理非

即興先有驚喜麻

wow 咁咪好刺激

擔心聽日大埔少人

去自己附近區撚狗，今日都係各自做，分左好多游擊線

你唔知 即係狗都唔知
be water

應該有狗鐵
同埋巴士總廠兩條戰線

即興掛 今日都未完唔得閒討論住

唔會啦 我覺得風水應該唔夠坐

記得聽日都be water啊各位